有冇人記得顏福偉?

來簡約地 愛多八十年
態度未曾改變

GoGoGo 難敵忿怒

聽到副歌自動識唱

陳振聰

記得佢摸的士佬

甄子丹